자기 문자 같은데?
잠깐만. 
 자기가 내 가슴속에서 막 뛰어다니나봐. 어어, 아프다. 살살 뛰어. 이렇게 보고 있어도 보고싶다. 사랑해. 쪽.
누군데?
 자기 진짜 선수야. 같이 만나서도 문자보내고. 언제 보냈어?
아까 화장실 갔을때 미리 보내놨지.
자긴 핸드폰에 나 뭐라고 입력돼있어?
귀여운 앙-마.
나 앙마 아닌데.
자기는?
 꼬맹이.
뭐? 내가 꼬맹이야?
꼬맹이지. 꼬맹이래요. 김이상은 꼬맹이래요. 메롱.
